今日夢遊到遮打花園同一位休班消防爸爸既對話

休班消防爸爸 由藍轉黃 比左張消防證我睇
傾左成個鐘內容我覺得幾有見地
大家可以參考一下 集思廣益 慢慢改良

1.罷工
有好多人真係會手停口停所以你叫佢罷工基本上係無可能，所以只能夠用唔影響繼續番工又較溫和方式去支持呢場運動，同時間可以引起世界關注。
就係著同一色同一款既衫，呢一件衫全球支持香港人都一齊著，最主要都係想世界關注香港事，
好似彩虹色代表同性戀，要搵有一隻色代表香港人。
（我個人認為呢件事好左膠，但不排除所有達到訴求既可能性。）

2.經濟
要外商唔敢黎香港投資，本身在港投資既企業撤資
呢一點要不斷營造香港好危險，唔適合營商，經濟差先有權同政府談判，眼見發生兩個月股市都無跌過
（呢一方面要靠文宣同攬炒巴大力推動）

3.勇武
成日都話老解會落黎，而家既黑警同老解根本就無分別。
打係要打但唔好戀戰，轉為遊擊目的都係要營造香港成為唔安全城市。
（當然一切都係由前線兄弟話事，全力支持前線一切決定）

4.黑警截查
單獨時改為錄音，黑警會無咁敏感。
雙人時一位旁邊錄影，一位錄音。
要問到佢名，同警員編號，有咩事上到庭都係有力證據。
（眼見琴晚有位元朗朋友一直用手機錄影，黑警即刻瘋狗症發作）

5.消防救護站支援
佢話千萬千萬唔好入去求助隨時奶野，雨革果時已經有大量黑警待命。

最後，真係唔好硬碰比人拉到就玩撚完，對家人同身邊既朋友負責任。

push

pushhhhhhhhhhhhhhh

推

有心得黎低調

Push

佢話將近退休

每次感覺令政府跪低 個市就會安心咁升
焦土要靠共狗做野

老實講 就算罷工幾日對整體經濟上既影響都唔大
呢件事要配合不合作運動 持續做 先有用